強烈建議香港政府根據國安法即時拘捕在港美國官員以回應制裁

快點出手啦

我等唔切睇香港政府反制

根本就要
拉咁D美國人打下先
一係踢灑佢地出中國

國家法在那兒

攻入美領
唔係夠膽攻學校唔夠膽攻美領呀？
我支持國家既

支持国安攻入領事館

支持捉拿所有叛國分子

一拘捕外交人員 真係SIR THIS WAY

火燒領事館,捉拿美領使

唔拘捕至少都學理大咁圍堵美領

我叫佢自己投降認罪

以國安法判刑，無需審判，即時入獄十年八載